<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <RealRuins_1_2_0.modNameReadable>Real Ruins</RealRuins_1_2_0.modNameReadable>
  <RealRuins_1_2_0.content>
&lt;i&gt;ヒント1：マップの端にある緑色のエリアにポーンを移動すると遺跡イベントマップから出ることが可能です。
ヒント2：前線基地の廃墟を略奪するなら、マウスの右ボタンを使用してあらゆるものを拾うことができます。キャラバン隊の動物も同じ方法で積み込めます。&lt;/i&gt;
|&lt;b&gt;主な変更点：&lt;/b&gt;
|1）このVersionでは廃墟イベント中はキャラバン隊を再編成できません。現在は待ち伏せされた際に即座にキャラバン隊を再編成することはできません。変更についてはすみません、しかし、それは本来そうあるべきだったはずです。（ただし、あなたはMod設定で編制が出来た古い状態に戻すことが可能です）。
そのために、上記のヒントが重要です。私の意見としては、この発見の間、あなたは手作業で遺跡を探検して価値のあるものを発見し、それを手動で拾い上げて、やって来る敵対者が到着する前にマップから立ち去るべきでしょう。これからは、最初の防衛者を撃破して、即リストから欲しいアイテムをゆっくりと選んで、自動的に立ち去ることはできません。これからは貴重品をすべて手動で拾い、マップの隅に移動します。
確かに、古い設定に戻すことはできますが、お勧めしません。
|2）現在はお墓と冷凍カプセルの内容物が反映されて、生成されます。
したがって、冷凍カプセルを開いて際に致命的な病気に感染した人物を見つけた場合、それは元の設計図のセーブデータと同じ入植者です。そして彼らは古代にあったシーラムヒーラーをまだ待っているでしょう。このModでは、名前や外見やステータスや健康状態と特性、衣服などを保存しています（ポーン全体ではありません、まだ情報が多すぎます）。また、この機能は各種コンテナとその内容物がばら撒かれるに中に一般的な死体も含めて機能します。
&lt;i&gt;ただし、これは新しく保存された設計図に対してだけ機能するため、サーバーが十分な新しい設計図データを集めるまでは、最初の頃は何も変化しないでしょう。また、おそらく1週間後にキャッシュをクリアして、一部のデータを強制的に読み直して、追加コンテンツを取得する確率を高める必要があるでしょう。&lt;/i&gt;
|&lt;b&gt;小規模な変更点：&lt;/b&gt;
・崩壊した岩の大部分を様々な壁に置き換えました
・すべてのイベントの日付（彫刻などの芸術品内の説明も含む）は、1つの廃墟の塊で一貫しており、常に現在の日付よりも前になります
・ほとんどの遭遇時、敵対的ユニットはマップの端近くには出現しないので、比較的安全に侵入することができます
・遺跡にはキャンプファイヤーやトーチは出現しません
・最小サイズの遺跡と最大サイズの遺跡で塊半径を別々の設定にしました
・mod設定をデフォルトにリセットする機能を追加しました
・現在、あなたは放棄された拠点に遭遇中に、動作中のタレットに権利を主張することはできません
・ロッカーや他の貯蔵庫は可能な限り低い備蓄優先度で生成されるので、入植者たちは武器を備蓄するためにマップを走り回らない様になりました
・ドアとロックの互換性チェックします
・水上に置かれた遺跡のバグを修正
・現在modは最近のマップをロードするようになりました
・バランスのとれた劣化状態（現在オブジェクトは300-500以上のヒットポイントを失うことはないでしょう、これ以上「23/350000ヒットポイント」のベータポリの壁は発生しません
・ゲーム終了時のクラッシュを修正
・ロードをスピードアップ（私のゲームでは以前と同じ70秒でロードされますが、おそらく40分のロードを報告する人には役立つでしょう）
</RealRuins_1_2_0.content>

  <RealRuins_1_2_1.modNameReadable>Real Ruins</RealRuins_1_2_1.modNameReadable>
  <RealRuins_1_2_1.content>いくつかの迷惑な遺跡イベントのバグを修正しました。
</RealRuins_1_2_1.content>

  <RealRuins_1_8_0.modNameReadable>Real Ruins</RealRuins_1_8_0.modNameReadable>
  <RealRuins_1_8_0.content>\n|&lt;b&gt;重要：&lt;/b&gt;このバージョンでは内部メカニズムが大幅に作り直されており、以前のバージョンとまったく同じように機能するかどうかは完全にはわかりません。もし遺跡の生成具合が悪くなっていることに気付いた場合や互換性やセーブに問題が発生した場合は、Steamのディスカッションスレッドに報告してください。|&lt;b&gt;主な変更点と新しい機能&lt;/b&gt;|1）「未調査の遺跡」イベントに追加情報が追加されました。
現在の財宝と略奪者の規模です。そのため、マップに入る前に出会う敵の数を確認する事で全滅するリスクを小さくすることができます。また、最初の襲撃規模は抑え気味になり、もっと多様な形になっています。現在はいろいろな派閥グループがいくつかあって互いに敵対している可能性が高いため、廃墟に留まることにした場合にだけ深刻な危機に直面します。
|2）イベントの脅威レベルはゲームの難易度に関係しています。
穏やかな難易度では、遺跡イベントで襲撃を受けることはありません
|3）現在の廃墟のクエスト地点で最後の襲撃を撃退した後、
しばらく（半日から3日）待つと、キャラバン隊を即座に編成可能です。
したがって、手動で物を回収したくない場合は仮設の居住キャンプを建設して数日待ちましょう。
|4）遺跡の財宝によっては、入植者は遺跡を訪れている間に心情(ムード)ボーナスや逆にペナルティを受ける可能性があります。
|5）ゲームスタート地点のマップで遺跡を無効化するModオプションが追加されました。
|&lt;b&gt;小さな変更と修正&lt;/b&gt;
・設計図のロードでUIがフリーズしなくなりました
・死体に残った耐久100％の装備に関する問題を修正
・遺跡の密度のバランス調整を行いました
・設計図のIDは、セーブデータの巨大化を防ぐため遺跡構造物にリンクさせました。
・未完成のアイテムが通常通り出現していた問題を修正
・遺跡にドロップポットで投下した際に生じるミニマップの問題を修正
</RealRuins_1_8_0.content>

  <RealRuins_2_0_0.modNameReadable>Real Ruins</RealRuins_2_0_0.modNameReadable>
  <RealRuins_2_0_0.content>\n|&lt;b&gt;惑星の遺跡！&lt;/b&gt;\nこの更新で、同じ海面率とマップサイズでシードが同じ惑星でプレイしたすべてのプレイヤーの拠点を呼び出せます。いくつかの拠点は探索可能な廃墟として生成されたり、派閥の占領している拠点として生成されるので、通常の派閥拠点と同じように攻撃可能です。\nあなたが行きたい惑星の遺跡をロードするにはゲーム中に[オプション]から[MOD設定]の[Real Ruins]を開いて、惑星の遺跡を選択してロードボタンを押します。\n新しくゲームを開始する場合は、https：//woolstrand.artにアクセスして特定のシードやマップサイズと惑星の海面率について取得可能なマップ上の地点数を確認できます。\nこの機能はまだベータ版であり、試す前にセーブデータのバックアップを作成することを強くお勧めします。ただし、この機能は惑星の遺跡を手動でロードするまでゲームプレイに影響しません。\n\n|&lt;b&gt;キャラバンの改革の変更&lt;/b&gt;\nもう1つの変更はキャラバン隊の編成メニューです。\nこれで標準のキャラバン隊編成メニューが利用可能になったので、キャラバン隊の編成は自動的に行われますがホームのコロニーと同じく(敵を殲滅した後の場合)即時には出発できません。彼らはすべてのアイテムをキャラバン隊に積み込み作業を行い、マップの端から出発します。そして、準備をしている間にも多くのことが起こるかもしれません！\n\n|&lt;b&gt;その他の変更&lt;/b&gt;\n安定性の変更といくつかの種類のマップのインポート時のバグとエラーメッセージを削減し、梱包されたアイテム問題を解消など、今では思い出せない小さな変更もあります。\n</RealRuins_2_0_0.content>

  <RealRuins_2_0_1.modNameReadable>Real Ruins</RealRuins_2_0_1.modNameReadable>
  <RealRuins_2_0_1.content>\n|&lt;b&gt;キャラバン隊の編成方法が変更！&lt;/b&gt;\nあなたは「遺跡を発見」イベントの後でキャラバンを次の3つの方法から選択できます。\n「自動」は、あなたのコロニーマップで行うような普通の編成方法です。\n「簡易」は、このModの以前までのバージョンのような、瞬時に完了する編成方法です。\n「手動」は、すべてのアイテムをポーンが手動で収集して、マップの外縁部からマップ外に移動する必要がある以前の選択方法の1つです。\n</RealRuins_2_0_1.content>

  <RealRuins_2_0_2.modNameReadable>Real Ruins</RealRuins_2_0_2.modNameReadable>
  <RealRuins_2_0_2.content>\n|&lt;b&gt;キャラバン編成の問題を解決&lt;/b&gt;\n\n1.遺跡の重要な場所やイベント地点に到着すると、ポーンがアイテムを荷下ろしを開始する問題を修正しました。\n2.自動と手動の両方の編成オプションで手動指定してアイテム回収することが可能になり、ホームコロニーマップでスタートする際のキャラバン編成と同じ事をできるようになりました（敵がまだ残っている場合でも可能ですが、アイテムのある場所までポーンが移動して荷物の積み込みを実行するので注意してください！簡易キャラバン編成オプションはまだ利用可能で、それは以前と同じように、近くに敵がいない場合は、即座にキャラバン編成する事が可能です。\n</RealRuins_2_0_2.content>

  <RealRuins_2_1_0.modNameReadable>Real Ruins</RealRuins_2_1_0.modNameReadable>
  <RealRuins_2_1_0.content>\n|&lt;b&gt;Version1.1と互換性&lt;/b&gt;\n\nModは1.1ゲームバージョンで再び動作するようです。\n</RealRuins_2_1_0.content>

  <RealRuins_2_2_0.modNameReadable>Real Ruins</RealRuins_2_2_0.modNameReadable>
  <RealRuins_2_2_0.content>\n|&lt;b&gt;Version1.3と互換性&lt;/b&gt;\n\nModは1.3ゲームバージョンで再び動作するようです。\n</RealRuins_2_2_0.content>

  <RealRuins_2_3_0.modNameReadable>Real Ruins</RealRuins_2_3_0.modNameReadable>
  <RealRuins_2_3_0.content>\n|&lt;b&gt;SRTS-Expandedと互換性追加&lt;/b&gt;\n\n自分の船で廃墟イベントやワールドマップのクエスト地点に直接飛べるようになりました。同じように「端にドロップ」および「中央にドロップ」オプションにアクセスできます。楽しんで！\n
Juijote提供による簡体字中国語翻訳を追加しました。\n</RealRuins_2_3_0.content>

  <RealRuins_2_4_0.modNameReadable>Real Ruins</RealRuins_2_4_0.modNameReadable>
  <RealRuins_2_4_0.content>\n|&lt;b&gt;Version1.4と互換性&lt;/b&gt;\n\n1.4ゲームバージョンで動作するようにmodを更新しました。\n</RealRuins_2_4_0.content>

</LanguageData>